啲中東蝗蟲飛返家鄉未？

點解無咗消息？定係已經屌唔住？

中武肺死曬

飛左去流浮山結界

屌
喳㗎